有無巴打可以借十萬比我

本人係開公司既, 公司人唔多,計埋我4個人,全公司員工都係深黃.
所以每逢罷課,遊行每次全公司員工都有參與其中
但不幸地我地公司既客戶,大多都是深藍
令到公司實在不能再運行下去,下個月就要倒閉
但係我還沒收到客戶既尾數,已經拖左1-2個月,所以不能出糧比3個員工
所以想係度問下有無巴打可以幫下手,借10萬黎應下急,等班員工有糧出
當然會計返息,點計可以慢慢商量

光復香港,時代革命!

靜啦

開公司名先,比埋地址大家上去了解下你公司情況同你D員工打打氣。我地再借比你,唔洗擔心,手足我地會支持你

嘩 咁慘
執左佢啦 對各方面都好

你傻啦
除非係條友好撚有錢
一係就係傻撚
上網搵人借息點計
你自己去搵財仔借啦

算啦 , 條路自己簡,認命

多謝各位

得個講字?你會唔會有任何證明

咁ON9都有,抵你周轉不靈啦

公司清盤 全心投入運動吧啦

你三月嗰陣差街數20萬，今日已經只差10萬，再過多一排你就可以還清，加油

點解你唔肯照上面#3果位巴打照實講出來俾大家聽？

9Up兩句就想人借10萬？

乘機玩分化呀

起底-》三月開Po講爭街數20萬清咗未？

藉發夢過橋？

勸你收皮。

戇鳩，鳩噏就有錢拎？

借10萬比你 不如比星火 等等幫義士既機構 個千幾個比狗拉左 佢哋仲需要過你啦 大佬 別講玩笑